{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0023010324910/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Software] Long Shorts - Black"
    },
    "text": "GANNIブランドのメーカーであるGANNIで生産された商品番号SS23 / QN3125S025は、腰の部分にドローストリングがあり、快適に着用できるソフトウェアラインの膝丈ショートパンツです。 この製品はコットン混紡素材で作られ柔らかい着心地を提供し、裏地には起毛が適用され保温性を高めました。 また、GANNI刺繍ロゴが付いていてポイントを与え、同一素材の上着と一緒にセットアップでも演出しやすいです。 このショートパンツの表地は綿85%、ポリエステル15%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますので、ご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておかず、ドライクリーニングの際にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥してください。摩擦により糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この商品は腰の部分にドローストリングがあり、快適に着用できるソフトウェアラインの膝丈ショートパンツです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品はコットン混紡素材で作られており、柔らかい着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この商品は保温性がありますか？",
            "answer": "はい、この商品の裏地には起毛が施されており、保温性を高めています。"
        },
        {
            "question": "この商品にはどのようなデザインのロゴが付いていますか？",
            "answer": "この商品にはGANNI刺繍ロゴが付いており、ポイントを与えています。"
        },
        {
            "question": "この商品は他のアイテムとセットアップできますか？",
            "answer": "はい、同一素材の上着と一緒にセットアップすることも可能です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この商品は手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯時には生地が損傷する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "はい、漂白剤の使用や水に長時間浸けることは避けてください。また、ドライクリーニング時にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械乾燥が可能ですか？",
            "answer": "いいえ、機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるため、必ず自然乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の取り扱いにはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦により糸が破れたり、毛羽立ちが生じる可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 494
    }
}